[gay]入一入嚟 我問你答

你地平時嘅習慣同有咩特別嘅癖好

真心想知你地嘅嘢
利申:唔係gay

gay

有gf但想試下屌偽娘ladyboy。係咪bi

但係對一般男仔冇興趣

如果接受到佢有丁 都算係bi